[皇]皇家馬德里 對 祖雲達斯 ３

屌你老母閪

C朗

頂住~!

加油呀

朗

唉

有冇90mins劇本

你唔係到

加油啊

無左拉膠

no 拉膠 no party

繼續攻 仲有機

換衫啦

生無可戀

朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

c朗出力啦

祖記收慢
唔知可唔可以偷到雞

頂正d就入左喇

頂住!!!!

出沙比 大眼ok?

Sor啊 我唔生性

你打到咁撚樣
以為朗入波
屌你

C朗 PLEASE

佢今場已經盡力

祖慳緊力準備加時

咪係 仆街

肉盾<>機司

頂住!!!

冇拉膠點絕殺

阿朗唔好急
一急就唔入
平常心 去到加時先入都okay

佢講清楚無咁燥

爭氣

劇本係1比3

今場皇馬其實有啲輕敵囉

去到加時入=比時間人入=輸

祖應該冇力了

快撚啲唔該老實講唔想睇加時又要驚多半粒鐘又冇得瞓

祖記一過半場就準備嚇到瀨屎

廢就廢啦,輕條撚咩

無得揀就真 拉膠停賽好撚傷

好彩唔出賓周 牙朗係禁區啲反應 已經勁過哂

角球奇蹟轉C朗頂得唔得啊

人地仲有2個人未換 加時都冇優勢

慳緊力ja

皇嘅時間

光頭佬換衫落去踢啦

真
俾人燒味燒死

反賓又輸

祖記好似已經chur 盡
谷唔返起
同埋一谷 打反擊一嘢收佢皮仲好

高仔舉手舉到

拉膠的重要性

作用王賓周係到 朗入左4,5,6球

咪係
兩閘對下體狗仲要踢足全場

Isco獨食

晉級介丁一個月

劇本 伊傳朗入

皇晉級 今年唔反賓

劇本
90+2 1:3

戒丁戒扑啊

全黃未

似慳力等加時

琴日巴塞比人反cup
搞到今日祖記有團火

拎黎得番個波再講

光頭應出唔出？

收到風係後上撞射

你地幾時戒到過

跟呀

拉莫斯都坐返落去

唉已經雞胸比D力博盡呢鋪好冇

CLS

屌你機師真係陰鳩辛仔

2張啦 dllm 打2件唔洗啊

踢腳 屌你老母賓尼迪亞

Mma咩屌你

連辣兩件

搞成今場咁真係要多謝3個中堅+米路

呢隻賤種狗嚟

垃圾c朗有種入粒波黎睇下

擺到明同你踢加時

有冇人睇到出曬手汗,個心係咁係到跳

屌你老味奧利華真係on99

屌我發現得益就唔撚俾牌

跳到好似跑緊步咁

透氣都唔撚太順

屌帥叫拖加時

拉膠忍唔住落返黎

搵拉膠做教練啦

食屎啦唉

我相信宜家係皇迷都係咁既情況

應該啦

禁爆F5同平安鐘

12mmmm

12碼

12M

祖紅左個!!!!

Pen

12m!!!

!!!!!!!!!!!!!!1

十二碼有預感炒

好緊張！

大壓力到仆街

C7英雄命 呢球一定入

屌你老母 12碼仲唔入

紅邊個

考牙朗心理質素

!!!!!!!!!!!!!

未撚驚過

完

唔好炒呀

雖然輸咗5w，今個月無錢開飯 ，但都想晉級

朗要入呀屌你老母

絕殺

咪燈啦屌

屌保方

YES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話撚左我魔翼機師出招架啦

摩佬.

以為紅保方

賤種benatia

要入呀屌！！！！

壓力好撚大

要比人屌黑哨了

YES RED!!!

機師！！！！！！！！！！！！！！！！

抵撚死

屌你benatia飛腿

嘩屌正 紅撚左

我唔撚敢F5 轉頭見

比人黑左成場

朗 靠你啦

原來真係有劇本嫁！！！！！

CCC尼

要迷機師了

機師做到野!!!!!

保方紅

抵閪死啦屌你老味 成場咁多腳唔紅你 食狗屎啦

原來紅廢老

機司

入 入 入

真係紅保方

唔敢睇

起飛腳 做乜撚野

保方

朗好一個頭傳

會然摩迪係咪迷一世

集氣！

朗哥

仲唔撚係有劇本
btw 原來真係保方紅咗

BUFFON

呢球入我戒丁一個月

紅保方!!!!

咩事紅保方

晉到級以後唔反機師

點解係保方

保方都紅埋

100%12碼

好撚緊張呀屌你老母...

雲高爾換龍

太激動

期待各位手足戒丁一個月

入入入入入入

ccc尼

好睇XD

！！

明明另一個踢人

最後關頭
主場球迷終於打氣

保方紅牌退休

應該真係屌左球證

機C有信心應該飛頂啦呢球

屌 快啦

個回傳靚

保方傻尻
抵你成世無歐聯

兇球證

而加係咪和都出線？

機師

集氣

CLS劇本

加時

屌要問幾多次..

保方講粗口呀？

求下你唔俾我反機師

入咗就得啦

入十二碼就出

應該話佢抗議過激
佢指住球證嚟屌仲要撞嚟撞去

賤種閪基迪拉推鳩牙朗

出元氣彈啦牙朗

牙朗要入呀

生性啊

第一日睇波？

Correct

入咗先出

抵撚死啦 咁都出腳

保方紅係抵死 咁撚惡

早d訓啦

直頭撞尻球證

上個POST 28頁果D戎J戎扑野巴打.....

機師今季屈左幾多個12m

李健和 話撞球証好大件事

咁就直紅?

BUFFON=C DAN

仲要迷你

判左兩隊有乜好推撞

Ccc救十二碼仲勁

Yes
3:3就出線

推

牙朗壓力真係唔係講笑

禁爆F5 求劇透

好彩機師對自己冇信心 屌你佢真係頂我驚唔入

佢省球證之麻

信c7

射左未 心跳180了

入呀 唔該

推到喎好似

1:3!!!!

講緊今場

屌 抵啦

朗啦

大家都3粒作客

佢省鳩球證喇試過

入阿

機師搏犯規真係有一手

快啦 仲要等幾耐 好撚緊張

輕鬆晉級!!!!!!多謝疤陪睇比賽

真作用王

牙朗入呀

個龍先慘 正選又無

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

goal

除3

1:3

其實佢真係戇鳩
擺到明一定12碼嘅啦

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

入啦屌你老母

找數PLZ

訓得

Goal

有驚無險

成班要迷賓

搞撚掂

阿朗

劇本

屌 真係炒

Gogoho

好想幫機師含牙

4強

屌你老母賤種祖收皮啦

咁多位巴打找數呀

Kill the game

屌你老母 唔撚食LAYS

屌你加油呀牙朗

祖記好心3:0個陣就換人攻

我想問下計唔計後上撞射

朗真係心理質素好到
咁大力BAN埋去

朗！！！！！！！！！！

型到仆街

屌我呢$3000比得好值

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS真係朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多撚謝

新肉盾

戒丁一個月呀

你班撚樣陪我一齊

未完場未完場未完場嫁屌

搞掂

計

右上死角幾耐無射過

劇本波

賓尼迪亞條傻閪

唔洗潛啦

贏啦

Hala Madrid
我男人老狗真係喊撚左出嚟

未驚過

暫時

有撚問題咩屌你老母

仲敢射死角心臟大到

痴撚線

一齊上水

嚇死

頂撚住呀

唔係喊 激動到標撚晒眼水

又除衫

goal！！！！

紅

以後唔反機師 找數
鳩跑戰術成功!!!!!!!!!!!!

始終都係歐聯之王

我頭先一路唔敢refresh

大家 記得戒丁!!! 絕不走數!!!

屌你老母

右上死角 正常咁大壓力應該拎地波網仔

勁啊

真係想喊

完場時間點計

痴撚線心理質素好到
咁大力BAN角位

唔洗潛水了

Hala Madrid
一路手震

屌

吹未

喊緊了 我朗

牙朗身型fit到

完咗

自首朗入波一個月，皇晉級一個月

求下你吹雞啦好嗎

Hala Madrid Y Nada mas

等到頭有啲暈

實比人話黑

唔好玩呀大佬 好撚驚呀

戎J 戎扑野 唔反賓

痴線
其他球員一定盪個地波算

牙朗

HALA MADRID!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁大壓力都射上角, 朗

Hala Madrid

牙朗真係心理質素爆燈

又玩呢味
嚇撚死

戒丁戒扑1個月!!!!

朗
要不是我朗

終於完 人生最漫長嘅一場波

黑閪咩 咁撚樣都唔12碼 你估真係巴塞金哨護身

明黑鳩你 吹咩

嘈醒晒屋企人

真係要找

仲可以反撚疤狗

樓上戒丁既戒丁 馬場記得加番妓女

痴撚線好似做完gym咁,個心跳得快到痴左線

因為佢要捉到路都入

最尾都嚇死

可以上水了

on9 保方

你有冇份呀

今年唔反賓加唔打丁一個月

條友自信心爆彭

未做過ｇｙｍ唔知 但我咸撚左

牙朗最後頂返中間真心好勁 以前自己頂撚左去個龍到

Same

ok 戒丁唔戒屌

米路到底乜事

其實係咪犯規個球

歐聯之神

黑你老母 禁區踢人唔洗12m?
推球證唔紅?

多謝賓尼迪亞條傻閪啦

我朗又有波入

戒1個月咋

撚有黑- -JUV矛到PK

計埋呢球連續11場入波

我愛c朗 快點強姦我

一世先得

成場矛閪到

omg

無跟 半場換走左了

其實呢球犯規值唔值十二碼

小花同牙朗個分別
朗set個波間接博左12m番黎
小花就隱形 3碼唔入

-6 football never die

HALA MADRID!

CCC一定冇睇牙朗射12碼片
最穩陣一定撲右下

踢中波都十二

屌 嚇撚死

第一次輸波都咁開心

100% 12碼

祖記踢得好 皇馬今場衰米路同中堅 搞到上半場咁易頂入兩粒

光頭佬又然

從後坦克咁飛落去呀ching

如果今場大巴出到場應該就收咗皮

屌...以下用自己意志講野
3-0之後我脈搏至少有200

美斯應該踢爆左筒lays

賓拿迪亞唔中波

牙朗 屌真係好滾動

緊係唔值

咁撚樣唔係十二碼? 成個人騎馬咁撚樣騎上去

禁區犯規就１２碼架啦ｃｈｉｎｇ

我喊左

唔值 黑哨 得未

個講波佬串9上帝CARRY唔到疤

有個疤狗fd話一定唔係

感撚動

唔覺

係黑㗎喇吹咩

好滾動

我覺得係

好感動

皇馬出線我今早會去馬場含皇馬撚!含到皇馬雪雪聲包口爆!

以後場場出賓周
運氣足球延續
光頭佬成為大贏家

頭先keyword派膠已經想喊

但你背後飛埋去踢埋人

咪係，咁都黑
死疤狗捐番入老母個閪到啦

ON9疤狗

值 唔係咁樣從後犯規 一定可以起到腳 呢家直頭成個人撞跌左

有錯咩

重播左咁撚多次慢鏡成腳踢埋個人到
都仲有人話黑 仲有人問

需要牙朗時佢就會出現

咁樣比c 朗 keep紀錄

有小動作推人喎巴打

byebye

好彩無GUN 介丁
咁開心即刻去打個丁先啦

其實牙朗頂俾機司都好靚，以前佢一定自己攻門 ，成熟了

師兄要狙擊拿華斯了

好黑

屌你老母 我今日真係買咗包Lays 成場緊張到冇開
扔撚咗佢算 好不祥

禁區內欄腰踢中人先，咁都唔12碼？

聽朝實比公海話黑哨

90+8（p）

保方紅都有得嘈
禁區背後踢跌人判12m都黑 黑你老母

弱閪智 用個屎忽睇波咪撚出黎獻醜啦

比你呢d弱智做球證就真係仆街喇

季初朗推球證又唔見有疤狗幫佢平反

後面踢到波

總入球三咁就無撚咗

主場俾人入三球

希古恩捉住機師話唔係12碼

一撚定又比人話我地黑

找數

Hala Madrid~
起會歌

停埋保方5場啊

就退休先成熟

係
竟然set比機司

認真阿朗雖然今場除左12碼冇入到波
但真係踢得好生
第一次踢中鋒位都可以做咁多機會
係隊友把握唔到

還我d lo

急尿急到就賴

好彩頭先開波前打咗J 就戒J一個月

死撚開啦

屌 ... 好撚緊張呀

聽日又畀人話黑哨

我都係 唔敢ａｌｌ

我朗怒射12碼！

唔知保方衰咩呢

成場睇到C朗踢得好辛苦

牙朗下下跳高人1.5個頭

講事實麻

危險動作唔犯規？

咪係，四八四咁飛落去都唔吹得？

以為有錢贏最後咁樣十二碼
Buffon仲要紅牌

好撚感動

緊係踢到波 當前面個人透明咁

累了牙朗

Wfc 盲反要屈阻唔到

感咩動
主場俾人入三球最後靠個12m 赢

阿朗:上半場一球靚直線比EASYGO半單刀，下半場再SET一個靚波

機師carry

係喇係喇 咁唔順氣去中聯辦請願囉

中波都無用，佢衝撞在先

好撚感動
手震
心跳加速

真係唔敢諗呀朗有幾撚大壓力

牙朗心理質素真係勁到痴線
諗番起佢以前係獌決賽射失12碼
今日企出黎入得咁靚

走甩N張黃+ISCO一球

佢已經盡力
今次當係比個教訓拖舟

等report

巴fd 梗係話唔係啦

牙朗連續11場入波
唔知連續十鳩幾場歐洲賽入波
歐聯之王

有一半都歸功阿朗啦 set番落黎中間比機師

唔係比人後面犯 都好大機會入到 保方都落左地了

-6足球

C朗黃牌 90'+9

又做救世主 小花迷點算

拿華斯要屌 低級失誤

唔講保方張紅牌 咁撚樣都唔係12碼 出面班友傻撚左?

佩狗真係要買中堅

有踢波嘅都知一定12M
唔該皇迷們唔好UP咩''明黑鳩你''
明明冇黑 對面就黑

利申踢左20年波

施丹完場嗰下面色都好難睇
梗係啦
今日其實踢得唔好

呢場波大大巴cum落啲自大傻閪皇迷到

哩場雖然輸波
但阿朗踢中鋒位黎講今場一流
自己做波比隊友仲多過自己埋門
唔話得

佢地夠話琴日羅馬走漏幾張紅 n次12碼啦

老老豆豆 醒水小小放機師啦 佢都係交番比保方
賓尼迪亞on9姐

唔好講咩黑唔黑哨
本身領先3球 都要踢到咁狼狽 最後靠個12碼 平時仲好意思笑人

佢有無留意個波係人地個頭隔離 ?

嚇死我
係街load唔到片
多謝有巴打share
靠睇你地文字
嚇死我

屌 我仲震緊 驚撚到我 睇黎要眼光光直接番工

直頭鳩屎啦

好波！！！

只有疤先會唔係12碼

Pepe

蛆狗話唔係12碼

啱
仲咁冷靜肯set

係囉 但都好過有隊出埋局

保方心諗十二碼就俾左 申請張紅牌失波都唔關我事啦

今晚D疤唔見哂

出到黎冇腳好波

係 果球唔覺會危險得過牙朗射12m

咁樣都叫黑真係無撚腦

踢到40

蛆未出聲 疤最大聲

場場咁踢,踢死佢

咪撚理班“中立球迷”啦

agger 分分鐘退鳩埋休

保方咁有火 其實踢多十年都得啦 我朗退休先拎歐聯啦

仲未平伏到

唔洗加時
C7 💪🏼

差D唔中波膽,全場好撚矛盾

我男友由Buffon紅牌嗰下到而家都未出過聲
真係好撚震驚🤯

我係見隔離賤種祖好理直氣壯話係黑 睇到有啲懷疑係咪真係黑

有班仆街賽前坐定粒六話出硬線

想知保方講乜紅

隻肥恩 佢自己生性啲先算啦

不如歐洲足協直接頒獎俾我皇

祖狗好含蓄 唔會出公海 有意自己moon post

對面mark得咁實，下半場光頭佬仲要調佢踢中鋒

痴撚線 帶埋個廢老返歸啦

好彩有肥恩咋

好似車路士臨尾比廢托反擊咁

係囉 你又想屈我係疤
講你兩句 就一定要屈人做遮醜布

問題係D皇迷為左鬥氣又話''明黑鳩你''
禁區推哂人都冇12M就反去打藍波啦

西瓜真皇今場報恩

都叫爆過下對面嘅 不過人哋幾個人埋嚟招呼

佢壓埋個球證前面屌柒佢

佢老豆屌7佩狗

咁人哋今場真係踢踢好喎

牙維隻機師威威

擺明啦
你犯規令人地冇左明顯入球機會

追住嚟屌

今晚唔洗訓了

自己對號入座關我撚事

係踢得差 屌足全場啦 自己爬post睇囉

你入黎踩我地就得啦咁 死撚番去中立區啦屌你老味

人好係人地既事，但我皇會有十二碼

有撚人笑祖記咩on9,笑緊d鳩叫黑哨既傻鳩呀白痴仔

仲係好撚亢奮

今年精彩
四大聯賽各一隊入四強

終極彈出彈入大法

我地踢得唔好,,,,係
但起碼冇出局

屌 好撚精神 想射波

Penaldo 呢個花名顯靈!

佢打左邊先最勁

果兩件中堅廢就緊不過晉級都唔比人笑咁幾時笑

佢唔跑就無呢球啦 將功抵過

100% 12M 冇野好嘈的

仲要講句 我嚇撚大㗎

出線都唔比人笑咁撚惡

完全睇唔明祖記踢得好關笑疤狗咩事

無人射到波果下閪 下季要買個大牌 射手

險勝晉級又唔比慶祝

嘩 諗下幾日前19000反cup 成個波台以為變左19000專用

又唔出黎屌 好野丫咁

岩牙

保方老FOX

食狗屎啦機師
一換入黎就自爆

仲要我地自己係皇區慶祝都唔比 真係痴撚線

唔夾朗

好彩嘅係蛆記入唔到第4粒

啱呀
屌你老味完場先走入嚟屌
咪撚搞事啦

邊個估到冇拉膠都有劇本

喺客廳轉咗幾圈慶祝

過山車咁

咪理佢啦
谷咗成晚係咁躁㗎喇

真係激動到瞓唔著

岩岩驚險晉級都未興奮完 檢討遲下先啦屌

連英國旁白都話No one can write this script?

放鬆返個人即刻有d暈

嚇餐死

硬係要爆閘
都唔知為咩

上帝球迷

當買個教訓囉

好似劇烈運動完咁

下場唔知抽中邊隊

有無人有戴apple watch 可以share 返頭先場波心跳pattern

光頭佬下半場擺兩翼好大作用
限制左祖記d傳中，如果唔係俾文仔頂撚死都似

好少睇到塊面發熱
對上係牙朗對狼堡

開窗嗌 希望樓上聽到

每次皇馬絕殺都好興奮
諗起13-14 ucl final 拉莫斯嗰吓

無所謂啦，冠軍都係屬於我皇

緊張標撚住手汗睇好撚痛苦

對面隻翼唔敢壓咁上 已經成功限制左對面戰術

4強係咪洗牌 牙朗除3博黃

好撚正 得閒都會搵番黎睇

呢個八強兩回合都算經典

隊長出返嚟應該邊隊都ok

阿朗個時推球証都重罰 保方除左推又大聲屌 紅都有道理

我名

c7操刀個眼神

真係激動嘅

至少講10年

係呀
如果唔係對面都唔敢全隊黃咁濟

文迪70min好似跑唔旭咁

好似入撚硬咁

應該都係同早幾日睇F1一樣越嚟越快咖啦

祖記都好野，咁撚多黃牌但無一個兩黃

加埋隔離隊一齊睇仲經典

唔駛燥啦

好辛苦
而家個人好攰好眼訓但訓唔著

算啦
唔好好似佢地咁下下拉人落水

有人嬲到要全post負評 慢慢負評到天光

坐過山車咁

洗

唔係抽水
而係個種戲劇性

兩隊都係領先3球
但結果唔同

瞓唔著
真係未平伏到
瞓落床都係眼光光
好撚想出去跑個步做個gym

土方蛇依家谷住條食唔到飯

啲人聽者有意

唔係想比較，但牙朗果團火真係好癲，由頭帶到落尾

最後c7有無畀yc？

條友近排都俾淡友過晒頭啦

谷到生cancer

上上簽

淡友反花假膠 曲到我都打冷震

應該有，但4強洗牌

唔重要

真
反而土方sir feel到佢有份真心膠

居然仲有人話唔foul

蛆狗話中波架

嚇撚死我